最高工時變標準工時再變合約工時，仲要萬一蚊以下先有

預料之中，因為政府一定唔會訂到條線，高過公務員薪級表最低的數。

袋住先